你有冇用過以下依啲嘢？

trackball用緊m570，好野嚟

咩姿勢都用得就唔再講，手腕冇再痛過

覺得好用嗎？點解會揀佢唔揀滑鼠？

但變左手指痛

click落右手邊條bar嚟scroll

首先手感覺得好揸 鼠標速度可以調較, 用慣左就會好好用

可能我手指公肌肉幾發達下，又未試過酸痛

反而係三兩個月要拆粒波出嚟清塵，同一跌落地就飛粒波落床底依兩樣麻煩

都幾麻煩吓，睇返而家滑鼠個wheel真係偉大嘅發明

其實我覺得trackball同以前嘅機械滑鼠係相反設計嚟 一個粒波喺下面一個喺上面

好似最初係有trackball先，歷久不衰